南早: BNO 係時候選擇向邊一方效忠

Time for Hongkongers eligible for BN(O) visa scheme to choose where their loyalties lie

英國囉洗撚選

仲需要選擇?

Yea it is. And the choice is obvious dumbass.

續得既都擇左

利申 已續

英國

ON9

個作者好似黃

搵多幾年錢再選ok?

寫手好叻
用啲藍絲愛字做出黃絲可以放心移英嘅效果

啲人睇清楚篇文未，個作者擺明叫你走人

反英是工作 留英是生活

1997前申請時已經選擇咗啦喎！

你2021年先問呢個問題？

作者指再冇2家茶禮食

南早呢d紅媒又會出呢個黃作者既文？只睇title冇睇到最後？

As head of Hong Kong’s “executive-led” government who renounced her British citizenship in 2007, Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor must lead by example and demand that her husband and two sons renounce their British citizenship immediately and pledge their complete and absolute allegiance to China, the Communist Party and Hong Kong.

我續又好唔續又好
我個身份係終身有效

咁都要問？

真係仲要問咩

2家茶禮食？

特區護照同中國籍有乜茶禮食, 係其他國籍食唔到的？

講嚟聽吓？

你老幾呀，根本揀都唔使揀

連登標題黨咁耐以來都好似唔知乜係評論
黃報藍報都係

其實當年申請得都係想投英架啦
如果堅持要支那唔要英國咁當年申請黎把撚咩

香港低稅環境搵錢呀....

天佑女皇

有 bno 已經係要向英國效忠，否則你係犯叛國法，除非你填 form 退咗佢

“Opinion”

傻仔BNO先要揀
又係我地BC贏晒

BC仲大鑊

time to take side? I took the right side on my first birthday

iFC ICC 長江 PP d公司仲唔仆街

As for me, next time when I am asked where I am from, I will simply say Britain, originally from Hong Kong.

樓主heading好fake news
Opinion 當news

如果你係香港出世既BC二代，唔好開心得太早
你既仔去如果唔係英國生，就繼承唔到BC

小朋友先要選擇

我....梗係揀大英祖國啦傻鳩

BNO爬落山崖
愛支飛落懸崖

洗撚考慮 緊係番英國買樓生活

根本唔駛揀
如果只係二揀一冇任何條件比較既話

佢同d BNO Nancy 講？

白襪佬同兩個仔做乜嘢英國人，係時候堂堂正正做中國人啦

揀左效忠英國就要踢出境?

呢度多數人都二話不說揀英籍
我睇冇咁簡單
當選英籍就一定要去英國
留香港就必需放棄BNO
真係有咁多人走

我睇保守估計，超過一半都會放棄BNO，留係香港
包括連登仔

女皇sponsor 武器比我地香港維新軍

ON

依家外國人唔可以係香港搵錢咩？

係咪cut 得先

還要說嗎

睇下烏干達狂人阿敏做過乜

最後一句：
"As for me, next time when I am asked where I am from, I will simply say Britain, originally from Hong Kong."

選擇續bno咪已經講左效忠邊到囉。。。

兒登仔：驚搵唔到工 不了、人工可能低啲 不了

踢啦留名睇金融界點收科
一時三刻點搵人 handover都要時間
真心想睇大移民潮

被強迫放棄BNO
你估英國盲㗎咩
你去到英國咪畀返你囉

緊係大英祖國啦dllm

其實我從來無話要中國籍

中國籍唔係我同意要的

依家竟然話：你要選擇要唔要中國籍？

天下最大既笑話！

大英祖國仲使諗

你以為佢踢
其實連出境你都出唔到

好多港豬仲以為香港有得生活 只要唔反對唔出聲就唔會搞佢

番祖國置業落地生根

唔撚兇鳩我，係就做la吊你老母

無bno

黨內有人全家拎澳洲及加拿大護照

要揀？ok..1, 2, 3 揀好左

英國

肯係祖國，使鬼選擇咩

有幾多人有睇內文

厲害了支那狗
連柒婆呢隻支那狗都全家英藉，吹咩？

True 最後應該係新彊v2.0

低稅又點？乜鳩服務都無仲要打鳩你。

Not wanting a prolonged, heated discussion with her, in keeping with English politesse, I did not demur.

唔係話人地做收銀就避...

你睇多次上面講緊乜

一句懷疑洗黑錢,

就可以唔經審訊, 凍結你全副身家

低稅？係咪笑話嚟？

連登仔邊到識英文

可以架, 首先要搵人請, 之後等幾個月整VISA..
但重點叫緊BNO走

on9

身份係永久架
要揀??

睇下依加個「獨立」既司法做緊乜
只係踢你走都執到

快啲

哇反了反了

decide between China’s vision for Hong Kong or a society where freedom of expression, police accountability, the rule of law and universal suffrage flourish

公墓狗呢鋪可以做個真正大灣區人

你比我取消支那國藉 我咪有BC 咪唔洗揀囉
又唔比人退 又要人扮留戀你港共地方咁

所以提D港豬去揀做人定做韭菜

仲洗講，更係 BNO

專欄文章

要跪低先有飯食我寧願做英國人

咁記得退還mpf俾人。垃圾大種乞衣大陸喱。

但好多人揀做韭菜

現任內政大臣個父母

啲comment 5 毛多到癲

關顏色乜事，叫你好簡，黃藍紅都得，有乜問題，唔通黃係食兩家

仲駛選？！

效忠英女皇 MY QUEEN

仲要問？

仲使問 大英祖國

B你老母咩 直頭雙重國籍果D都要一樣

兩選一
我會放棄特區護照

反正呢個政權完全無野值得留戀

英國就嚟更新叛國法 有英藉唔可以宣誓效忠其他人 應該Bno 都計

我揀 英國

睇唔明d英文

Bring it on beeyatch!!!!

續咗BNO都知要效忠事頭婆 駛鬼揀咩

快啲cut 撚走我嘅中國籍, cut 埋香港永久居留同香港Right to Land 唔該

快啦

快啲deport BNO, deprive 埋BNO 人嘅中國籍, 香港Right of Abode 同Right to Land, 唔好得個講字唔該

傻啦，支那會話你有中國血統，永遠cut唔到中國籍

又話留地不留人
明明BNO人而家就可以去英國, 又唔畀cut 中國籍的話, 咁想點?

最多豪埋香港永居同落地權畀你

我反而覺得中共好肉酸，一方面千方百計阻止人走，一方面又想叫人二選一

事頭婆

Sure 🇬🇧🇬🇧🇬🇧

要你一世做中國的奴隸，明未

係嘅之前就咪撚放風話咩要人二揀一啦.

又問
個垃圾支那藉冇人想要呀
你夠pot未有BNO就唔准入境囉
唔敢又係咁叫人選邊
人哋選撚咗你又扮睇唔到

I agree wholeheartedly, for no man can serve two masters. With Hong Kong at its most critical juncture since the handover, it is high time Hongkongers determine where their priorities lie and whether they want to embrace China’s Gleichschaltung in its new Hong Kong or lead their lives in a society with freedom of expression, police accountability, the rule of law and universal suffrage, where university scholars challenge government policies and failings, notwithstanding higher taxation.

作者BNO身在英國
叫香港人要做選擇二揀一
一係留係中国香港做中国人
一係去自由民主社會享受基本人權
亦都間接屌緊港共官員攞住外國護照做大陸隻狗

Gleichschaltung:納粹德國掌政時期國內排除異己

Btw作者文筆流暢睇得好舒服

依篇社評就係同你講係時候要做選擇

傻撚咗

[狗官 families disliked that.]

呢個係香港居民有既野，唔係中國國籍
外國人，南亞人，有身分證都可以低稅打工

大把人走唔出comfort zone 唔會走

大部分香港人會揀做韭菜

我唔效忠英國 用你bno嚟把撚咩 南早on99

係咪想同藍屍講

咁你請快d比BNO取消支藉+香港永久居民身份證

其實點解要揀
唔通佢捉晒啲bno入集中營呀

點解偏偏香港可以一間黃媒都入唔到國際平台，
Apple News + 個D app 想睇番香港野都係得SCMP

50歲+ 班廢老得一層樓or冇樓嗰班一定留

似同公務員講多

揀英國藉會冇咗中國藉，回鄉卡同特衰都會冇咗
如果你香港出世，居民身份佢應該唔可以DQ，當然我信佢做得出

直接推冧樓巿

自由同極權

要幾低能先寫得出呢種諗法呢？

講到支那國籍好多人想要咁

如果逼人埋牆角，死都要二選一，一定係英國。好可能係最後逃生門，而且就算拎左BC，出事個時中共都可以塞返個中國籍俾你
即係中國籍點都會有，因為你個樣生得係華人
英國籍機會只此一次，無就無

想放棄中國籍好難

大英祖國

兩家茶禮貪心公務員

好

宜家玩到極權打壓,好多人都未打算走
呢類人根本點都唔會走

你估BNO平呀？
續得就已經揀左

柏傲灣照排

你放心 香港大把人 有錢有實力hold 住個盤 唔賣 唔放租

大家一齊唔賣
照擺個價錢牌 2萬5蚊呎
銀行估價都唔會跌 銀行唔會call loan

地鋪咁貴都可以用呢招
何況。。。住宅

好多人續BNO 其實真係買個保險
呢個moment revoke 既話應該唔少人都會揀番香港
當然最受影響既都係岩岩打算走但仲做緊各種準備既人
不過收唔收既決定權係英國度嘛
佢都無話一定要手持BNO 先收
有過BNoO 都已經收 係可能個步驟複雜d 姐

同意，但唔該選咗BNO的可即刻提取MPF

真。移民post一講移民，都大把人有顧慮啦。之前申請bno可以兩家茶禮食晒，無蝕底咁梗係個個個都申請。要二揀一既，邊有咁多人走，假設走左就返唔到香港既話

49年都大把人返大陸建設，WFC，同到你下一代交代就得。

其實迫人揀先多人走

支共不嬲都肉酸

人地成世都係英國人，迫人轉籍中國咁仆街

樓宇税

我揀完你又首先我係中国人咁你迫我揀泥做乜鳩

要揀咩

根本唔駛揀，續得BNO根本唔想留o係香港

特區護照有冇得簡

呢個真
到你真係揀英籍時又其他招搞你

個標題咁戇鳩既 貴姓呀陳生？

毒撚表示你要同我一齊

收皮啦，咪撚成日放風，你一係就比個deadline黎

篇野曲嫁喎 睇晒未呀

你焗我我一定走去當洋奴

唔洗再俾面佢

水至清則無魚

低直接稅啫，間接稅咪又係劏到你一頸血

Phil C.W. Chan is a scholar in public law, human rights, international law and global governance. His books include China, State Sovereignty and International Legal Order (2015), Protection of Sexual Minorities since Stonewall: Progress and Stalemate in Developed and Developing Countries (2010), and Equality in Asia-Pacific: Reality or a Contradiction in Terms? (2007). He holds a PhD in international law and Chinese law from the National University of Singapore and law degrees from the University of Hong Kong and the University of Durham.

計埋超高樓價, 一定高稅過英國

英國疫情嚴重，白人公民社會對保持公共衛生態度極惡劣極自私，港人認清英國的livability指數極低，不宜移居，命仔要緊，留港及回港消費買樓

As for me, next time when I am asked where I am from, I will simply say Britain, originally from Hong Kong.

TLDR嘅 睇文末呢段

快d比我揀英籍

嗱
老老豆豆係唔係畀我哋揀先

班BC唔撚洗效忠咩
弱撚智
Bno國藉都冇
旅遊證件都搞

呢個仆街支共政府
行到呢一步講呢句說話即係話
揀又係死唔揀又去仆街
唔揀嘅話到時生生世世做G那人
揀咗就話你係支那人雙重國籍再加叛國罪
剝奪支那人身份唔可以出境要入集中營
咁又成為同西方傾條件嘅人質
捉到集中營真係求生不得求死不能

...it is high time Hongkongers determine where their priorities lie and whether they want to embrace China’s Gleichschaltung in its new Hong Kong or lead their lives in a society with freedom of expression, police accountability, the rule of law and universal suffrage, where university scholars challenge government policies and failings, notwithstanding higher taxation.

應該係手足

有好多只係當年要旅行所以申請

利申：
屋企人深藍
日日睇支那劇
但當年有申請BNO

又有frd當年無錢去旅行
以為用唔著所以無申請
宜家好後悔